唔明點解啲人可以用gym同交通工具比較

健身室又可能唔戴口罩,大力呼吸,汗水,沖涼房,高危咁多

四肢發達

上年已經有研究
運動狀態下呼吸噴出嘅aerosols可以噴5-10米
比平常呼吸1-2米大幅增加

行山都還有得兜空氣流通交換快
加上Gym呢啲室內空間
唔戴罩情況下
完全充滿高濃度氣霧

驚就打疫苗，唔驚就繼續生活如常

驚又唔打疫苗，就縮返屋企做毒撚啦戴住個口罩落棺材啦

所以我作為一條gym 撚，
做gym 都係一定會戴口罩

戴個3M 6000 系列口罩去做Gym 有無得諗?

咁跑街d跑步撚都要強制戴口罩